---
title: Pelatihan Radio Bersama akademi berbagi
date: 2012-06-06
categories:
- laporan
- Kartunet.com
layout: laporancmb
---
![200px-Juni_6_2012_Kartunet_Akademi_berbagi.JPG](/uploads/200px-Juni_6_2012_Kartunet_Akademi_berbagi.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Pelatihan Radio Bersama akademi berbagi

**Lokasi** : STM Penerbangan

**Alamat** : Jl. Woltermonginsidi

**Jam** : 08:00 - 16:00 WIB

**Hadir** : 
* Dimas Prasetyo Muharam
* Andira
* Senna Rusli
* Andhira

**Ringkasan** : 
* Diskusi untuk menjaring Relawan Baca
